expresion parser 3.0

Checkeo de tipos

Requiere jflex,cup

-Asegurese de que jflex esta en el CLASSPATH.
-make interactive  	corre en modo interactivo
-make clean 		limpia el contenido generado autometicamente
-make test		corre los casos de prueba




